
                      Como sucediera con su “Robin Hood” Ridley Scott nos vuelve a contar una historia muy trillada contada de forma competente y con unos actores principales perfectos en sus papeles (algunos secundarios están completamente de adorno) pero como sucediera con el arquero Sherwood esta película no aporta nada nuevo, alguien podría decir que la historia es contada de forma más realista (con esa fotografía afeada y escenas de acción “creíbles”) pero claro dado la historia que se nos cuenta hablar de realismo pues………Si Ridley Scott nos suele dar una de cal y otra de arena esta nueva película se queda en un término medio, un correcto trabajo pero que no pasará a nuestra memoria colectiva algo que sí hizo “los diez mandamientos” y es que llama la atención que con toda la tecnología actual resulte mucho más deslumbrante una película de hace casi 60 años……
        
            